［請思考］請所有手足問下自己

柒婆引用得緊急法推禁蒙面法 擺明係用電油救火想進一步刺激示威者去變成佢口中既暴徒 繼而令到香港失去國際支持 最後要民主法案胎死腹中 國際已經開始有風向指香港示威變得暴力失焦（連UN大佬都有提及） 再係咁落去柒婆姦計就會得逞 成功將我地標誌成暴徒

不過

對策好簡單

請所有手足問下自己 點爲之一個暴徒？ 而我地最近既行動點解會係國際間被指變得暴力？

推